<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Red Alert!</string>
    <string name="where">DE UNDE:</string>
    <string name="add">Adaugă</string>
    <string name="cancel">Închide</string>
    <string name="ok">Ok</string>
    <string name="back">Înapoi</string>
    <string name="from">DE LA: %1$s</string>
    <string name="add_new_alert">Adaugă o alertă nouă: %1$s</string>
    <string name= "edit_alert">Schimbă alerta</string>
    <string name="interogative_remove_all_alert">Ești sigur că vrei să ștergi toate alertele?</string>
    <string name="title_alert_list">Red Alert! - Alertele mele</string>
    <string name="title_about">Red Alert! - Despre</string>
    <string name="title_help">Red Alert! - Ajutor</string>
    <string name="action_about">Despre</string>
    <string name="action_help">Ajutor</string>
    <string name="no_alerts">Nu ai nicio alertă. Se pare că ești acoperit ;)</string>
    <string name="empty_alert">Trebuie să pui măcar unul din cele două câmpuri...</string>
    <string name="what">CE:</string>

    <string name="red">roșie</string>
    <string name="orange">portocalie</string>
    <string name="yellow">galbenă</string>

    <string name="delete">Șterge aceasă alertă</string>
    <string name="edit">Editează această alertă</string>
    <string name="make_red">Fă alerta ROȘIE</string>
    <string name="make_orange">Fă alerta PORTOCALIE</string>
    <string name="make_yellow">Fă alerta GALBENĂ</string>

    <string name="about.text"><![CDATA[
    <h1>Red Alert - lista de cumpărături cu priorități<h1>
<p>Această simplă aplicație îți permite să setezi alerte pentru lucrurile pe care trebuie să le cumperi pentru ca să nu uiți de ele.
Alertele roșii vor apărea ca notificări în bara de stare a telefonului și pe lock screen și vor rămâne acolo până când ștergi alerta.</p>
<p>În versiunile ulterioare vor fi câteva setări care îți vor permite să ai notificări și pentru celelalte alerte și să ștergi notificarea.</p>
]]>
    </string>
    <string name="help.text"><![CDATA[
<p><b>Culorile alertelor</b></p>
<p>Fiecare alertă are un nivel (culoare). Culorile sunt folosite pentru a ordona alertele: roșu - portocaliu - galben.
De exemplu, folosește alerta roșie pentru ceva de care ai nevoie urgent (tocmai ai rămas fără pastă de dinți),
alerta portocalie pentru ceva de care vei avea nevoie în viitorul apropiat (tocmai ai deschis ultima cutie de cereale)
și alerta galbenă pentru becul de rezervă care știi că îți va trebui cândva.</p>
<p><b>Cum adaugi o alertă</b></p>
<p>Doar trebuie să apeși pe butonul corespunzător culorii alertei pe care vrei să o adaugi și să scrii în dialogul care se va deschide
numele lucrului de care ai nevoie și numele magazinului.<br>
Aplicația va autocompleta numele articolului și magazinului bazându-se pe alertele pe care le-ai avut până acum.<br></p>
<p><b>Ștergerea/editarea alertelor</b></p>
<p>Swipe stânga pe o alertă pentru a o șterge.<p>
<p>Apasă lung pe una din alerte și se va deschide un meniu:
<br>
- Șterge - șterge alerta<br>
- Fă alerta roșie/portocalie/galbenă - va schimba culoarea alertei<br>
</p>
<p><b>Ștergerea tuturor alertelor</b></p>
<p>Apasă pe butonul din colțul din dreapta jos și alege OK în dialogul care se va deschide.</p>
<p><b>Funcția de autocompletare</b></p>
<p>Aplicația ține o listă a alertelor pe care le-ai avut până acum și îți va oferi sugestii referitoare la numele articolului.
Odată ce ai ales numele articolului, aplicația va autocompleta numele magazinului. Bineînțeles că vei putea suprascrie numele sugerate cu orice altceva.</p>
]]>
    </string>
</resources>